野豬闖第一城反轉Starbucks 警封停車場戒備

野豬闖第一城！讀者Steven途經沙田第一城商場時，赫見一隻野豬由便利店內跑出，在商場內亂竄，市民見狀尖叫躲避。野豬其後衝入Starbucks，Steven指當時店內坐滿客人，客人見有野豬，紛紛走避，野豬受驚下，撞擊Starbucks的櫃位門，企圖衝入，但不成功，牠隨後走入停車場，警員亦持盾牌趕至，正搜捕野豬。

晚上7時許，警員束手無策，用圍欄圍封40座停車場出入口，等候漁護署職員協助。漁護署職員到場後，與警員入內搜捕，野豬在車場內亂跑，其間一度走上1樓，未幾牠企圖跳過鐵欄逃至街外，惟被鐵欄夾住，漁護署人員將其雙腳綁起制服，再放入鐵籠帶走。

哪兒來的豬